警察發post警告示威者要離開金鐘

點解重有咁多人唔走？請回家！

走啦，今日和理非。就算唔割唔分化，都唔好做豬隊友，送分俾人。

佢地自己鍾意搞場鬼打鬼大龍鳳，聽日記招又屌撚柒我地啊嘛

走阿！

重要上晒gear

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

有現場bros叫人走，D人重唔走，睇手機都唔走？

好多人係睇緊手機

你估個個FOLLOW黑警FACEBOOK咩
上次大圍有黑警截查街坊, 話警察FB出左帖, 做乜仲出黎一撚樣